扮人嘅狗慢慢OT啦，你老婆等唔切搵男人慰藉啦

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！等佢哋知道幾多人喺屋企等佢哋！唔好浪費170萬人心血

無黑警無暴力，自動散

🤣